與經紀人鬧翻尋死 AV女優崩潰「每晚都想拿刀割下去」

22歲日本AV女優櫻空桃擁有天使臉孔及魔鬼身材，今年更在有「AV奧斯卡」的「DMM成人大賞」中得到「最優秀新人賞」，AV之路備受看好。但近來傳出櫻空桃與經紀人鬧翻，甚至在社群網站表達想輕生的念頭。

AV達人一劍浣春秋表示櫻空桃不擅長使用社群媒體，一直以來都是經紀人幫她曝光，但兩人鬧翻後櫻空桃失去了在社群網站曝光的機會，這讓櫻空桃的情緒盪到最低點，先前曾在IG限時動態透露「快不行了」，今（26）日凌晨更發出長文表示「我每天晚上都想死，想拿刀片割下去，但因太恐怖了下不了手，但我還是想死，上網查了很多去死的方法，但找不到輕鬆的死法，我真的受不了」。

櫻空桃也說希望有人向她伸出援手，但一直找不到可以依靠的人，並認為自己一直抱持負面情緒實在太懦弱，為了變堅強考慮將IG關掉，此文一出讓粉絲們相當擔心她會做傻事，紛紛建議她休息或引退是對身心最好的選擇。

自由電子報關心您︰自殺不能解決問題，勇敢求救並非弱者，社會處處有溫暖，一定能度過難關。

佢拍得好落力好淫

日本ＡＶ女根本唔會有人同情及埋單，來香港啦，大把人唔介意

我養佢

日前人好尊重AV 女優

三文魚好尊重AV女優同埋唔會食日本人

唔好死
我養你啦

佢應該好享受拍AV

P圖打陰影

等我黎幫你

有無邊套好介紹

套套都好J

身材教科書喎佢
套套都好睇...

港女仲濫過拍av 的

依個世界 , 莫俾人見 , 如果人人知道 , 其實對老公同仔女係慘事 , 所以佢地係日本結婚都要低調D

唔好死 佢啲片好好睇

佢唔係叫櫻空毛毛咩

大把清想包養佢

咩名

ok

名: 蟻地獄の姫

咪又係臭雞

lm

應胸摸毛

毛毛
過黎比叔叔抱抱

連登仔:可唔可以死前益下我中出一獲

尼個唔好死

佢死我死
btw尼你老母

佢套女僕好正

最鐘意睇佢

近代最正女優 唔好死

唔好呀

D表情正到，來香港吧

祟日撚仲要厄人幾耐

蒼并空有左 都畀架仔屌到傻 咩Av 女唔配生仔咁

日本人根本講一套做一套

我OK 我唔介意照顧佢
佢副計係香港好難搵到

宣傳手法
一見女就無獨立思考

利申：岩岩j完佢聖人mide

mode

真心膠

點會搵唔到輕鬆死法.....

Lmdj

香港人最尊重日本女優

耐唔耐就有囡喺網上呻自己幾咁慘冇人要, 好想死,
佢地可能真係有咁既心情,
不過佢地既共通點就係無論去到幾慘都好,
永遠都唔會睇得上キモオタ, 亦即係死毒撚

求番號

嚟香港做私鐘，排隊屌

臭西又咪為錢

講咁耐都冇番號

打出嚟篇文每句都係叫春

三文魚好尊重日本人

又一個SSS級走下坡

真正既三文魚係好尊重女優，因為佢地為大和三文魚服務

Momo咪即係桃囉⋯⋯

大把毒撚幫佢出post 啦

佢個套做女朋友個妹

momo BB：

養埋我

呢一年最正係佢

有樣有完美身形，仲要有埋演技

你有佢身材?

櫻空唔好死呀 求下你

純文字討論

你咪撚去留言呀

我唔想佢死

屌 圖又冇片又冇

身材最強女優

女優我只接受到一個做我女友，甚至結婚，就係鈴村愛理BB

跟我啦...屌
佢好好睇

放低粒seed方便討論

[IPX-181]巨乳全開で猛アピールしてくる僕の彼女のノーブラお姉さん 桜空もも.

J得多眼花，認錯人

呢個

港男賤過鴨

垃圾港男都係咁

佢邊套特別正？ 有冇分享下？

樣波腰腳，齊

佢屎忽有埋肉地架
條女好撚神奇
應瘦則瘦
應大則大

寶生莉莉好似都係咁

唔怕叔叔養

momo日文音係
桃係漢字

留名待丁

櫻空
唔好啊
呢個係依家覺得最好J既top 10之一
好撚正, 瘦底大波又夠淫
套夜總會自己坐上去騎騎到我都出埋

屌唔好呀 我係佢Fans

真正既三文魚係日本好尊重av女優

留名待J

佢冇做過妹喎好似

個套係家姐 有字幕正撚到

唔好死啊櫻空BB

呢條女係麻煩友

我唔介意，支持靚女櫻黎香港

痴女美乳

大陸雞都係

俾我執劑先啦

可惜暫時仲未有中出

Lm

詳情plz

今晚就J 佢！

台灣網友分析

俾我屌完先好死

又要出太宰治名句

其實日本仔係咪唔興養女？
呢d 質素既女， 係香港淨係賣下二手底褲已經發左達啦 邊駛出黎做

睇個av都咁專業分析埋人制關係
真係要比啲掌聲

香港曾經系 英國（海外）屬土
先有西方現代文明普世價值

奇否則港女同其中國城市一樣：
我不賣身 我賣子宮

下馬中出先好退呀

seed

大家覺得橋本有菜定櫻空桃正D

avgle咪有線上

從av 角度睇緊係毛毛啦
橋本太瘦 冇波

Momo 欲拒還迎既演技絕對係一線

如果要死可唔可以比我屌一次先

幾好睇 夠哂淫

風化島唔係浪得虛名

好撚正

我可以娶佢

我個陣都有follow高野twitter
佢依家好似係東京做緊一間邪骨店長咁
櫻空搶到個成人賞
高野功不可沒
到呢個post前既前一日
櫻空ig story又更新左一篇同大家講
對唔住 要大家擔心
佢好似仲想係呢行搏殺
而且佢仲係av open2019 image girl
所以黎緊都幾忙

高野Twitter係咩 改左名搵唔到

真心 高野幾勁 仲要有樣

一定係3p,屌橋本玩櫻空對奶
屌櫻空玩構本對腳

有情緒病........ 要醫一醫佢.
真係唔知有呢個AV女....依家先知. .
好似好正. 身材

ig：kappamakikana
空白一片

twitter都係呢個名

依個有留意 幾靚女